我看得出來，他的香菸很特別，不是你可以在街角的煙店買到的那種牌子。 真正的詹姆斯·邦德:伊恩·弗萊明的突擊隊員評論|邁克爾·科爾達| 2011年11月19日|每日野獸 
 這本書是獻給菸草商漢弗萊·金(Humphrey King)的，書中充滿了關於這種植物的奇特說法。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他這樣喜歡的菸草商就是他的副司庫哈德漢姆，任何寫鼻菸的作家都不能不注意到他。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 教堂的一個奇怪的特點是建在塔底的小商店，一個菸草商現在在那裡做生意。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 他急忙跑回掛著電話牌的菸草店。 《水仙花之謎》埃德加·華萊士 
 他在第一家菸草店買了一支上好的雪茄，然後邁著輕盈的步伐走到碼頭。 《居伊·德·莫泊桑的作品》第八卷。 |人de莫泊桑